全民立即拯救太子手足！

傷者有生命危險
警察仍阻礙救援

0000 急救員接受傳媒訪問
他趕到現場，警察仍要求查他證件才容許他開始檢查及拯救市民
他懷疑頸椎有骨折，吐血，呼吸出現困難，喪失活動能力
他要求解開傷者衣服，以便施救，警察拒絕
他多番解釋，警察才容許他，但只容許他剪開衣服一半，依然阻礙救援
傷者雙手被扣住，呼吸困難，急救員說需要解手扣，否則會有生命危險
傷者脈搏一路跌，他多次請求，並且解釋原因，警察只說不可以、不可以
救護員不禁要問，究竟拘捕重要，還是救人重要？
他已經沒有活動能力，警察是否可以人道一點？
傷者延誤多時才獲送院
#蘋果

太子手足送左去醫院，生命危殆！！如果有咩三長兩短，一定會831重演，班狗一定毀滅證據、封鎖消息！大家一定要全民捕實醫院最新消息，唔好有任何機會比狗乘虛而入！同我推爆佢啊！！！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推到比醫護睇到呀

救人啊

黑警填命

巴打你好勁個個鋪都見到你

一個都不能少

最緊要出黎！

住附近既去廣華！！

人命關天啊

推

無特別事，唔好入機場，請唔好再違反禁制令
律師都唔救你就大檸樂

今次好似好多目擊者

手足要撐住

求下你

廣華有手足去左，要留意埋周圍有冇可疑車輛，唔知班狗會唔會偷天換日

有冇醫護手足有消息

救人

唔好鬆懈啊

有黑警有黑醫，就算係官方消息都要多重fc啊

推

點解推咁多次連第一版都上唔到

幫推

一推再推

大佬

盤數唔啱啊